裝修最大防線

其實好多時發現入唔到閘，或者花好多時間係道閘到，之後噴兩下就放棄，其實換個諗法，我地入唔到去，都唔好比佢地開到入去，應該幫佢地加固

例如用魔術鋼膠塞住道閘同電制個鎖匙燶

雖然小弟唔係做裝修，但之前屋企有野爛左所以用，用後感真係好硬，只需五分鐘硬過印度神油，一個鐘之後要用雷震子果D錐先整得開

當佢地要開門果陣佢地自然會自己爆自己閘因為鎖匙燶太細，錐唔可以隊到入去，唔爆又無生意，爆左又要換閘，好似奇異博士咁佢地慢慢loop

當然可能仲有好多唔同加固方法，歡迎一齊討論

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

再推